真心想問比班狗打完再拉既人，去報案比人襲擊有冇用，定會彈你去奸警會

如果係咁班仆街拉去強姦都得啦